421824
12336
 tập này, việc Subaru đưa ra quyết định lựa chọn đã tạo nên cho tôi cảm xúc rất thỏa mãn, vì xuyên suốt cả bộ truyện Subaru luôn luôn đắn đo. Từ đó cảm xúc của người đọc như tôi đã thay đổi. Các nhân vật dần trưởng thành, tôi thích điều đó.
Cuốn truyện được cán mờ, sờ rất êm tay ~ Đặc biệt tôi rât thích mùi giấy của cuốn truyện này. Haha. Hơi kì quái nhưng đây là cuốn truyện mà tôi cảm thấy tốt bởi chất lượng và nội dung rất hợp với sở thích của tôi.
Tiki hẳn đã mang đến cho tôi một bộ truyện khá hay thế này, tôi thích bộ truyện này lắm.
5
1327256
2016-04-25 22:18:54
--------------------------
421124
12336
Ở tập này, việc Subaru đưa ra quyết định lựa chọn đã tạo nên cho tôi cảm xúc rất thỏa mãn, vì xuyên suốt cả bộ truyện Subaru luôn luôn đắn đo. Từ đó cảm xúc của người đọc như tôi đã thay đổi. Các nhân vật dần trưởng thành, tôi thích điều đó.
Cuốn truyện được cán mờ, sờ rất êm tay ~ Đặc biệt tôi rât thích mùi giấy của cuốn truyện này. Haha. Hơi kì quái nhưng đây là cuốn truyện mà tôi cảm thấy tốt bởi chất lượng và nội dung rất hợp với sở thích của tôi.
Tiki hẳn đã mang đến cho tôi một bộ truyện khá hay thế này, tôi thích bộ truyện này lắm.
5
1175249
2016-04-24 15:10:41
--------------------------
